[圖]周日早餐B

沙爹牛肉麵+火腿奄列+凍鴛鴦(已飮一半),$28

澳牛 $36

美荷樓對面?

正呀